日本30歲人氣女星排名出爐 35歲綾瀨遙打敗宿敵新垣結衣奪冠

日本演藝圈人才輩出，雖然經常都會見到不少新面孔，不過相比起新生代演員，30歲以上的女星依然有很大的競爭力。網站「rankingoo」早前舉辦投票選舉投選網民最喜歡的30代女演員，結果由綾瀨遙擊敗多名人氣女星，奪得「2020年最高人氣的30代女星」名銜。

該排行榜由13573名10歲至60歲的男女投票選出，而名單上位位女星都人氣甚高，就連不了解日本演藝圈的人都必定有聽過她們的名字！結果由現年35歲的綾瀨遙擊敗第二名的新垣結衣及第三名的深田恭子，奪得1501票大熱奪冠成網民最喜歡的30代女星。綾瀨遙曾參演《在世界中心呼喚愛》、《螢之光》、《精靈守護者》及《繼母與女兒的藍調》等多套引起劇集，今年初更推出旅遊書《綾瀨遙的異世界》（ハルカノイセカイ），並罕有大曬健康好身材，人氣再度急升。

另外，綾瀨遙早前在娛樂雜誌《日經》公布的「2020年度日本女藝人影響力排行榜」中敗給新垣結衣屈居亞軍，今次終於打敗宿敵，吐氣揚眉！

No 1: 綾瀨遙

No 2: 新垣結衣

1

No 3: 深田恭子

No 4: 北川景子

深田第2張影得好靚

No 5: 石原里美

石原都冇？

No 6: 長澤正美

無計 太太波

No 7: 多部未華子

綾瀨遙真係好撚樣衰

綾瀨遙係大波波但唔夠樣靚

波係圓嘅

深田...... 第幾代

新垣同石原 其他收皮

第8位：木村文乃

第9位：吉高由里子

鬥左十幾年仲係佢地
d日本人唔悶?

上戶彩呢

好正

第10位：柴咲コウ
第11位：比嘉愛未
第12位：上戸彩
第13位：上野樹里
第14位：杏
第15位：宮崎あおい

個鼻怪到

第16位：倉科カナ
第17位：松下奈緒
第18位：菜々緒
第19位：戸田恵梨香
第20位：佐々木希

咁先GFable

第十位：湊崎紗夏

北川

30代女星

有冇40代?

終極亞洲女星曝光!

30歲呀

推 寧化飛灰 不作浮塵

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #一國兩制已死 #黃色經濟圈 #聯繫匯率 #光復香港時代革命 #香港自治法

名井南

今年有幾個90後都有進步la 好彩有名井南

哇屌，搞乜野肥左咁撚多

香港30代女星淨係識扮後生
人地浸韻味出哂嚟

長澤世界第一 石原第二

比嘉真心正

感覺平易近人

淨係Twice都有6個撼贏佢

木村文乃
賢妻feel 好正 又識整野食

個樣易認

依個都頭10痴撚線

搞緊笑?

我唔信

結衣就平易近人， 綾瀨遙係好相與

戸田竟然咁撚低

無聽過

咁人地個排名又唔係鬥靚
係講受歡迎程度

全部都好靚

石原得第5，已經唔駛睇

觀塘綾瀨瑤

Agree

石原第一

屌你醜撚到呢

算唔係就係個種樣70分，波dee100分？

倉科

定>彩>其他二打六>多醜

石原

佢全盛嗰時一定有top 5
死亡筆記
Liar game 1
Code blue 1

可惜得嗰幾年之後厭食搞到殘哂

定>其他二打六 Completed

長澤正美

唔洗啦

贏硬

K pop味濃

三國三大美人 齊晒

吉岡聖惠冇份

已步入熊市

佢好樣左好多嫁啦 佢以前真係慘不忍睹

廿年前相召喚

長澤高成班

是
定應該取代彩
不過算啦

竟然唔係北川

柴咲幸？

唔好爭！全部第一👍🤩🤩🤩
打和！！super !!!

btw長澤正美近排日本有兩套新戲上

佢係咪整左容

前面幾個都似樣，各有春秋，呢件真心唔掂

佐佐木希得20有乜可能

一大半唔係失婚就未婚

wa 佢搞乜我記得以前j過佢

大波遙個樣好怪

個樣比較普通
最新呢張好似男人

不過99.9第二季個造型幾正

日本人鐘意大

香港D偽人 20歲先出道 ,20代就扮10代,30代扮20代,40代扮30代
日本就十幾歲就出道,可以跟住個年紀轉戲路一齊成長

石原真係最撚正果個，其他都係垃圾

同意 似啲秦朝兵馬俑咁

全盛時期戶田好正
估唔到殘得咁快

癲峯既吉高由里子

第一張有d似堀北真希

呢條片有冇J左十年

石原潛力股

人地本身就係kpop

Kpop膠面雞就收返埋啦
污染哂成個post

垃圾整容雞文化入侵大和

一個老婆一個sp

長澤世界第一

人地講緊班中女老閪
上面貼SANA B同南南豬做乜鳩野25歲都未夠

一定係石原第一 其他唔關我事

佢左邊隻眼好似跌咗落去
雙眼都唔平衡嘅,睇落去超怪

長澤

不如我地都搞個香港版，我先
1.陳嘉倩

你揀相係咪玩野

綾瀨遙起呢啲榜成日第⼀

深田同北川景子都正

無辦法，真係正

最理想老婆 女友 乜q都有佢

呢個比起前面果幾位 差好多喎

仲要日本男女都中意佢嗰下先西利

當年呢段片丁咗我好多次，揀佢既架仔真識貨

好雙乳

石原咁後？

佢正過sana好多

唔通三張野先出道咩

Mina>Sana>Momo

石原bb

我ok

呢排無乜特別爆既劇
人氣可能有d回落

綾瀨遙成個男人樣咁
深田恭子靚好多又有氣質

ching你調轉咗

做乜無啦啦上位？

個個都狼虎之年，困住一晚，人都比佢揸乾

agree

達子

我唔貪心要上戶彩就夠

講真膠咗好多

有冇新木優子

真

好靚喎綾瀨遙，我杯茶

可以嘅
想like3次

講真日本女星真係個個唔同樣，可能未必係完美咁靚，不過真係比韓國女星易認

老婆

安部未華子 靚過佢好多

其實佢形象好，日本人鍾意佢

大餅妹唔上榜?

Higa其實夠入top ten

竟然冇吉剛里帆

張相係咪十年前???

如果唔係, 好想瘋狂同佢做愛

37歲算係咁

唔明點解佢可以彈起同埋接咁多劇拍，日本人嘅口味有時好難捉摸

吉高顛峰係love shuffle果陣
之後拍伽理略2已經唔掂

可能呢d普通樣架妹咪睇落順眼

30歲女性點可能唔係佢哋呀屌你老味

Yuko廿六咋

唔係喎
最近套我要準時下班仲好cute

未到30

冇滿島光

juri

圖？ 有幾大

我屌爆你老母
樣衰到

文乃30歲日本第一

淫婦

依家真心唔得
又老又乾

得呢個係純負皮😂😂

點睇過百負皮

因為未遇上我

樓主搵相好唔公平

淡妝可能正d

第19位：戸田恵梨香
第20位：佐々木希

呢兩個以前如日中天

仲有堀北,如果未引退都會有頭十

一代女神廣未涼子呢

石原真係好正
有佢做女朋友短十年命都得

真菜無頭20

上面班人做咩﹐係最高人氣唔係最靚呀

做咩講個事實出來三十歲扮中學生

等咗佢地十幾年都唔下海

第二張咁似dr. x

痴那線 菜々緒排咁後

波大遮三醜

30歲

佢過幾日都 40

Youtube Search 綾瀨遙 寶礦力

屌, 突登擺Ｄ咁樣衰ge

今年新劇個造型都好靚：
就上新戲：

人氣唔係第一，但樣係第一

佢遲早會紅

計埋年紀北川冇撚得輸啦

新戲演盲妹，韓版幾好睇
好期待

日本啲女星，好有個人氣質
唔會一味得一種feel

冇桐谷美玲
婚後好似冇拍戲

幾鍾意睇佢做戲/劇

好耐未試過有排行榜係頭六名都鍾意

由山田太郎開始已經覺得佢好醜樣
但佢又真係好紅

講撚明30歲
拋啲韓星出嚟jm9

知音

深田恭子真心屈機細細個睇到大

笑4 一個正評

深田恭子真心屈機細細個j到大

個個長少少頭髮濕完未吹乾都係咁嫁啦

馬尾點睇

但係就係日本人

kpop收番埋我認同
但我記得佢地都有公布童年照一大堆 膠面就唔係喇ching

日本仔獨特口味

日版流星,深夜食堂都覺得佢好醜
佐藤建套醫生戲個女主都好醜
醜到睇唔落

臭支buy

綾奶搖for the best

不如要夢乃、佐山愛

原來當年係thisav廣告見到有條女係床到碌下碌原來係佢架

揾咗咁耐終於揾到係邊個啦

值19
唔值

收撚皮啦 韓國雞

我老婆世界第一

唯一還原到既角色韓吉

氣質類

安藤櫻都冇

鬥老

英雄所見略同，佢還原到韓吉嗰種痴線
石原其實係一個好好嘅演員嚟

身為女，都好鍾意佢
唔明點解年年都有一大班女投佢係最討厭女星

大佬呀，有邊個你可以大大聲咁講自己由細J到大？

港版綾瀨遙仲令

比嘉愛未後生果時係好撚正

想睇佢大笑個樣

我願意

結衣

澤尻無行叉搭錯佢絕對係五甲內浪費哂佢嘅人生

咪又係人靠衣裝

第一先得千5票

蒼井優?

原來我以前睇開既都已經三十歲
我都就快三十歲

仁醫個look好正

佢得罪你啲咩做咩要擺啲咁樣衰嘅？
明明其實幾靚女

如果夏帆個樣冇崩壞，實會紅過結衣

明明幾靚女，你係要搵照妖鏡啲相嚟po

。

。

。

好港女feel

3號！

太大

索茄索傻左？

成個奇怪版麻生希咁

無乜負面新聞

佢女fans多

仁醫look All back頭真係勁樣衰

笑到仆街

勇者喜歡巨乳又有甚麼錯！

因為一個樣衰 一個冇波
如果兩者都有 大多受女性討厭

前排睇翻桃花期
佢唔算好靚不過好吸引

棋靈王：60代呢

佢唔係玩短髮 應該贏晒

長澤》 all

liar game好j
點解

第一張個樣,咁似.....

幾靚，可惜O字腳

幫耆靈王問埋70代啦

冇澤尻我屌你老母？

Twice 黎wo ching

呢條片當年丁到腎虧

CODE BLUE 果期

佢咁撚黑人憎又吸毒又犯法又盛，點會受歡迎
最討厭女星就長期見到佢

我覺得比嘉後生嗰時個樣同佢同年齡嗰啲比會偏老少少
但過咗30之後

上年仲好瘦架

走晒樣

倉科加奈好低 樣靚身材好 但真係上唔到女一

佢大勢已去啦

呢件我唔識

睇咗咁多年日劇

三十歲呀屌

佢啲戲唔差
樣唔靚 但劇戲中唔算好樣衰

山田孝之都轉晒戲路

30歲個樣開始變老
轉左睇身材

上年 睇佢套東京剩女都開始脹

佢著果啲可以左遮又遮

佢30啦咩

吉高女神變成咁

始終都係石原聰美最襟睇

j 左綾瀨遙成十年
原來先35歲

肥到大媽咁

白日夢女幾年前啦
佢唔岩留頭髮
我要準時下班，不知道就好的事仲係好cute

吉高BB

心目中只有吉田禮一個
又有樣又有波

吉田禮 呢套睇左近10次
真係好屈機

好想瘋狂同佢飲啤酒食小籠包

真係除左大波
都幾樣衰下

葡萄玉木宏

綾瀨遙真係好cute cute

不過宿敵唔係應該係石原聰美咩，人地係十幾年前已經唔gur綾瀨遙，覺得佢搶左在世界中心呼喚愛個主角，佢個套插花劇唔夠人地繼母與女兒的藍調來就係殺青宴度喊住話輸左

當然全部都係八掛野，但係對比之下石原係綾瀨遙宿敵多過係新垣結衣

日本女星的確每個到有唔同既美, 可能每個到有D唔靚既地方, 但就有佢既獨特性. 唔似韓國, 個個差唔多樣.

Love shuffle 係都係J 香里奈啦..

佢係開始脹 準時下班都一樣
仲坐穩女一 人氣都冇問題嘅

我都係鍾意呢個型
長髮令佢個樣太普通

但係佢夠cute，睇佢綜藝節目覺得佢好自然

應該係竹野內豐

愛的成人式個陣最正

屌 我仲停留係佢2個緋聞果期
不過2個都正
竹野同天海果套”Spec”? 堅係正
玉木宏 就交響好正
我係男都覺得佢地2個溝女應該真係無敵

搞錯左... 係 boss...
因為兩套都戶田+ 警視廳

Btw,
綾瀨 / 新垣 / 長澤 / 上戶 / 倉科 / 北川 / 比嘉
都係勁正

可惜的係
戶田 厭食 寧願佢漲 太瘦似人乾
香里奈 淫照

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #黃色經濟圈 #國際戰線 #721 #聯繫匯率 #快閃文宣

呢個真 日本女星係有特色 會分到個樣

欣宜召喚

插花個套真係⋯節奏慢到唔想睇 都幾悶

佢玩短髮都贏哂

插花個男主角成個汁男咁點睇得落 我唔係石原fans都覺得佢慘，石原咁的劇本同拍擋都接真係唔明

同埋佢最hit個套校閱女王睇左一半就睇唔落去，又係悶同埋佢做到有啲煩，啲衫係靚的

反而綾瀨遙套繼母睇到喊到痴晒線，好好睇

都係三字頭呀早幾年拍legal high超s法官真係勁有氣質

有佢+結衣正到

唔計整容 拍AV 果個 明里つむぎ 仲靚過好多日本女星

結衣BB仲係咁正

唔會顧住靚女形象好演員

木村文乃對腳粗到飢荒都唔憂食

初頭睇綾瀨遙繼母個人設同演出好似啲諧角咁誇張，估唔到咁配合劇中家人之間既感情。結局母女離別佢個角色都好似無喊，但好鬼催淚。

死撚開啦 追到Mina先

回春嗰期好似上過榜尾
不過之後又爆吸毒

結衣bb真係好正 氣質係特別唔同 可能佢唔係靠身材上位 真心好pure

戶田本身我唔覺得佢靚 佢脹會好睇啲 但戲算吸引 識㨂劇本
新垣由我讀書like到而家 不過上次逃恥唔想睇
女星冇話邊個擔起我必睇
反而男星就有

露額頭靚d
Mother Game 馬尾
我命中注定的人 短髮

覺得佢半長/短髮靚過長

結衣bb最正

Sdl

頭十最後都係選個樣OK但身材有睇頭, 大家明啦

結衣係相反喎第2

綾瀨遙同深田恭子？？？

初頭竹野內豐揾綾瀨遙做後母個下O左嘴，心諗做咩要幫你義務養女

跟住睇到運動會綾瀨遙挑家長會機，竹野內豐又幫手，佢地真係好家庭feel，最後死左個到又係喊

套劇好多感動喊位

睇左十年都有 都係覺得榜上個堆最正
仲正過依家18 22個啲好多

長澤先得第6

口臭所以無份

樓豬偏心

好似連女二都冇，多數做d單元角色

第一張有松島楓feel

佢唔算好靚
但好有親和力
睇佢上綜藝節目都好開心

真 靚就真係冇佢份
專拍日本拍下文青戲 做生活感重果類電影
吸引女性支持 有代入感吖嘛
香港都多呢啲演員既 講真

大家都老了

鬥走音咪調轉囉

左邊隻青蛙唔洗啦

石丸美彌子

仲有主題曲好正，一到感動位起歌就想喊。

屌你五班馬係同返五班馬鬥架啦

廣末涼子幾多位?

前者算大, 後者有小小波路

Sor 睇錯身材冇睇頭 佢地都好正

論樣結衣係正既, 但對住塊板...............

個人覺得深田恭子成個package來講正過佢地，對新垣結衣無感，可能我睇完請與廢柴的我談戀愛同初戀那一天所讀的故事，覺得深恭又正又可愛

冇睇逃恥，不過睇legal high都get唔到佢cute或者靚個點係邊

法官大人

其實綾瀨遙根本冇宿敵
都拎咗咁多次冠軍
俾人拎一兩次冠軍又有咩所謂
雖然有d人會覺得佢唔靚
但有睇開日綜真係好難唔鍾意佢
佢本身演技又好
雖然我都好鍾意結衣同石原
但如果揀要投票俾邊個最後都會揀番綾瀨遙

SK2 vs 雪肌精

綾瀨綾成日比人拎來同人比咪有所謂的宿敵，不過佢無敵咁解

btw個啲八卦話同石原唯一一次同場個時綾瀨遙主動傾計但係石原反應冷淡

睇佢綜藝真係超可愛，天然呆又夠cute，又玩得。之前睇佢地一大班演員拍個可口可樂廣告幕後，佢同深田恭子拖曬手，又同人玩劍玉，感覺好nice

利申：絲，螢之光個陣已經好鍾意佢

石原里美/石原聰美（10）希望盡快開播里美新劇(灰姑娘藥劑師)祈禱區

得第五

宜家20歲嗰班好似有啲青黃不接 無咩邊個紅 以前啲日期都係睇呢班 宜家都仲係佢地咩飛

宜家有村架純應該最紅

唔同左樣

應該第1 啦

推 你若放棄 誰衛我城

奶搖

認同！ 澤尻個樣完全冇死角，太陽之歌/一公升眼淚到first class都咁靚
可惜

First class睇得出佢殘殘地 雖然輪廓係正 但佢生活放盪 又唔潔身自愛 比其他靚女提早收皮

D八卦真係八卦 佢哋唔止得一次同場啦
淨係電影+電影宣傳都已經幾次

啲八卦講到似層層咁，好鬼好睇，佢地係咪真係不和好想知

唔計樣 結衣應該係5個內演技最唔掂

你信念唔夠我睇完之後念念不忘不斷搵

長澤石原深田, 呢3個一定係top 3, 尤其深田